陳秋實拍武漢運屍體影片後失聯至今，而紐約運屍體影片卻在中國全網推送。

芝麻人就係鍾意賊喊捉賊

係唔係on9 人地美國根本冇隱瞞死人

唔係俾我地睇
中國國內宣傳，支那人信就得

病人係假
骨灰都係假

失蹤
失咩聯